【巴打們入】點睇亞洲首個男士護理網站「BETTER ME」？

有$777、$888、$999套裝揀，唔駛煩，啱男仔性格

片

網站：

利申：非打手、有感而發

樓主個名有啲熟 起起底先

[quote][quote]

出埋啲垃圾post 都有資格起人底

自問自答？

引用都唔識 又做埋啲傻鳩野 幾時俾人拉

知你最醒喇

名都改埋